少女被強姦案，到底炒作既人想用黎遮掩d咩新聞？

？

點解早唔強 遲唔強 依家先強？？？

全城中伏

有無讀緊書既連登仔，突然有女同學無返

理性d，又或者陰謀論d，強姦唔係大眾想整頓就整頓到嘅問題

強姦係有數千年人類歷史（中國歷史五千年呀），唔係你連登仔講兩句，推爆幾個post會改變到

諗下PTGF會唔會係一個為另一d應該受關注嘅新聞嘅cover up

我唔見左老母

讀hd既話，應該考緊試

你地又想遮掩咩😬

HA , 同德國政府出聲呢兩單啩

行過路過入黎睇下啦喂 繼指大後又一垃圾學店

（各位DSE雞唔該入一入黎）